Solomon Yue提醒左我地

既然你明知個政府係假既
點解我唔地唔由區議會.或者某組織去成立獨立調查查警暴呢
而我地將所有佢地用暴力資料放去比外國既機構.然後再請專家
去睇一睇.包括搵外國專家寫報告
等港共睇到佢地自己幾咁失敗都好

push

推

攬炒爭取緊國際查警暴

好過比黑警不停打
由我地同返國際聯繫
至少民間個公信力比起之後果個乜柒檢討委員會
公信力高好多

推比區議員睇

整個18區查警暴.定期出報告
佢識搵海外專家.點解香港人又會唔識呢
串嘴d就搵返果5個出黎同佢打對台

哩個IDEA 劉細良好耐之前都有提議過
不過到而家都係無人行先出來做
而家有區議會, 或者真係需要由佢地行出第一步

其實除左哩樣野, 有個迫到埋身既問題係各行各業既清算.
而家所有行業, 連教育界都比人清算.
好多人都已經係和理非, 佢地而家去迫害香港人, 同新彊手法一樣.

咁報告完 譴責埋啦 政府會無左忽肉?

Push

緊係放去外國做文宣

睇到 好失敗
然後呢？
藍屍繼續撐 政府繼續對立

其實到呢一刻 都唔再信咩外國幫... 好多連出句聲都唔會.... 文宣可以continue 但香港依然係香港人自己救

佢咪又係用幾米厚既面皮同你講我唔同意呢個報告
支共式口交部式回應 厚臉無恥

半年以來，全民勇武目標都做唔到，證明香港係個好特別地方。外國做文宣，目的想斷外國與港共合作

推一推

支持

同國際connect 緊啲係好事

搵返果5個專家同佢打對台